如果身邊有人投考警察，你會點做？

一定做沖埋去佢條女，有狗舍住，人工高福利好

大賊張子強都有米唔憂

絕交

一拳打撚到佢入醫院

唔好俾我知，我一定監生打死佢

心理學家助理點睇？

心理學家：佢做得無錯，佢唔係人嚟，當曱甴咁打，就唔會打罪惡感，你係屋企打死隻曱甴會唔會有罪惡感？無錯呀，香港就係我哋屋企，依家你係幫屋企打掃🧹

會叫大家認住佢

以前納綷都係咁教

最後整咗百幾殺人狂出嚟，同你自己落場殺人有分別咩？

真係唔好同我講，我唔想坐監

咁光宗耀祖嘅事，一定要幫佢告知一眾親朋好友

巴結下先

第日返工比人恰可以搵佢幫手殺人

屌佢老母臭閪

巴打個名加埋呢句

同公務員一樣 搵食啫 為左搵食簽宣誓冇問題

幫佢唱通街，
佢fb出咩po都好，都留言問佢幾時入學堂？

你老母比狗屌

會勾佢老婆

去考仲點會俾人知
為份糧啫

疏遠咪算lo

其實好多黃絲 都想去考警察, 然後內部起義
呢個係好既方法

類似 湖北新軍起義咁